<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<description>
  <paragraph title="Summary">
	<![CDATA[
Преобразует текстовые ссылки в кликабельные.
	]]>
  </paragraph>
  <paragraph title="Description">
	<![CDATA[

Это дополнение разбирает текстовые части HTML-страниц для сопоставления гипертекстовым шаблонам и преобразует их в кликабельные ссылки в соответствии с заданными правилами.

Имеет такой же функционал, как у дополнения <a href="https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/linkification/?src=ss">Linkification</a>, которое, кажется, больше не поддерживается. Дополнение Linkificator может использоваться в качестве его замены.

<strong>ВНИМАНИЕ</strong>: Поскольку это дополнение делает те же преобразования, что и дополнение Linkification, для корректной работы <strong>необходимо</strong> оставить включенным только одно из этих дополнений!

Эта версия имеет следующие ограничения и недостатки:

	]]>
	<ul>
	  <li>Из-за ограничений SDK дополнений, для Firefox до версии 28.0 невозможно удалить виджет Linkificator из панели дополнений с помощью стандартного метода. Вместо этого используйте параметр отображения виджета Linkificator на панели дополнений.
Начиная с Firefox версии 29.0 это ограничение больше не существует: вы можете использовать стандартные настройки для управления виджетом Linkificator.</li>
	</ul>
	<![CDATA[

Значки: <a href="http://www.fasticon.com">FastIcon.com</a>
Система локализации: <a href="http://crowdin.com">Crowdin.com</a>
	]]>
  </paragraph>
  <paragraph title="Technical Details">
	<![CDATA[

  Сообщить об ошибке или задать вопрос о работе Linkificator можно, отправив письмо разработчику по электронной почте (см. <b>Адрес эл. почты поддержки</b> на странице дополнения).

Приветствуется помощь по созданию различных локализаций. Для этого отправьте разработчику письмо по электронной почте (см. <b>Адрес эл. почты поддержки</b> на странице дополнения) для запроса локализуемых материалов.
	]]>
  </paragraph>
  <paragraph title="Screenshots">
	<ul>
	  <li>Подсказкаp показывает, какой URL будет использоваться</li>
	  <li>Виджет предоставляет некоторую информацию об обработке</li>
	  <li>Меню виджета</li>
	  <li>Виджет предоставляет некоторую информацию об обработке</li>
	  <li>Настройки Linkificator</li>
	  <li>Расширенные настройки, управление ссылками</li>
	  <li>Расширенные настройки, управление пользовательскими правилами</li>
	  <li>Расширенные настройки, управления конфигурацией, общие настройки</li>
	  <li>Расширенные настройки, управление конфигурацией, домены верхнего уровня</li>
	</ul>
  </paragraph>
  <paragraph title="What's Next">
	<![CDATA[

Следующие функции будут реализованы в будущих версиях:
	]]>
	<ul>
	  <li>Функции в краткосрочной перспективе
	  <ul>
		<li>Добавить возможность резервного копирования и восстановления настроек</li>
		<li>Добавить поддержку нескольких языков (в настоящее время поддерживаются языки: en-US, fr и ru)</li>
	  </ul>
	  </li>
	  <li>Функции в долгосрочной перспективе
	  <ul>
		<li>Поддержка SeaMonkey и Thunderbird</li>
	  </ul>
	  </li>
	</ul>
  </paragraph>
</description>
