<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<description>
  <paragraph title="Summary">
	<![CDATA[
Преобразует текстовые ссылки в кликабельные.
	]]>
  </paragraph>
  <paragraph title="Description">
	<![CDATA[
Это дополнение разбирает текстовые части HTML-страниц для сопоставления гипертекстовым шаблонам и преобразует их в кликабельные ссылки в соответствии с заданными правилами.

<strong>ВАЖНОЕ ЗАМЕЧАНИЕ ДЛЯ ПОЛЬЗОВАТЕЛЕЙ ПРЕДЫДУЩИХ ВЕРСИЙ - ПОЖАЛУЙСТА, ПРОЧИТАЙТЕ</strong>

Linkificator был разработан с нуля, как так называемый WebExtension. Это делает Linkificator совместимым с Firefox 57 и более поздними версиями. Не все опции предыдущей версии в настоящее время доступны для WebExtension. Как только Mozilla реализует поддержку отсутствующих функциональных возможностей в Firefox, они будут интегрированы в будущие версии Linkificator.
В результате некоторые функции больше недоступны:
	]]>
	<ul>
	  <li>Горячие клавиши</li>
	  <li>Различные настройки виджета</li>
	  <li>Поддержка about: протокола</li>
	  <li>Импорт/Экспорт настроек</li>
	</ul>
	<![CDATA[
<strong>Совместимость</strong>: Для расширения требуется Firefox 55 или более поздняя версия. Поскольку расширение использует современные веб-технологии и последние API-интерфейсы WebExtension, поддержка старых версий Firefox невозможна по техническим причинам.
	
Текущая версия представляет собой гибридную версию (т.е. отображаемую как <strong>УСТАРЕВШЕЕ</strong> в Firefox), чтобы включить применение текущих настроек в новой среде. Следующая версия будет чистым дополнением WebExtension.

Значки: <a href="http://www.fasticon.com">FastIcon.com</a>
Система локализации: <a href="http://crowdin.com">Crowdin.com</a>
	]]>
  </paragraph>
  <paragraph title="Technical Details">
	<![CDATA[

  Сообщить об ошибке или задать вопрос о работе Linkificator можно, отправив письмо разработчику по электронной почте (см. <b>Адрес эл. почты поддержки</b> на странице дополнения).

Приветствуется помощь по созданию различных локализаций. Для этого отправьте разработчику письмо по электронной почте (см. <b>Адрес эл. почты поддержки</b> на странице дополнения) для запроса локализуемых материалов.
	]]>
  </paragraph>
  <paragraph title="Screenshots">
	<ul>
	  <li>Подсказка показывает, какой URL будет использоваться</li>
	  <li>Виджет предоставляет некоторую информацию об обработке</li>
	  <li>Меню виджета</li>
	  <li>Виджет предоставляет некоторую информацию об обработке</li>
	  <li>Настройки Linkificator</li>
	  <li>Расширенные настройки, управление ссылками</li>
	  <li>Расширенные настройки, управление пользовательскими правилами</li>
	  <li>Расширенные настройки, управления конфигурацией, общие настройки</li>
	  <li>Расширенные настройки, управление конфигурацией, домены верхнего уровня</li>
	</ul>
  </paragraph>
  <paragraph title="What's Next">
	<![CDATA[

Следующие функции будут реализованы в будущих версиях:
	]]>
	<ul>
	  <li>Функции в краткосрочной перспективе
	  <ul>
		<li>Добавить поддержку нескольких языков (в настоящее время поддерживаются языки: en-US, fr и ru)</li>
	  </ul>
	  </li>
	</ul>
  </paragraph>
</description>
