<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<description>
  <paragraph title="Summary">
	<![CDATA[
Transforme les liens textuels en liens hypertexte cliquables...
	]]>
  </paragraph>
  <paragraph title="Description">
	<![CDATA[
Ce module analyse les parties texte des pages HTML pour identifier les modèles de liens hypertextes qui ne sont pas correctement codés (i.e. ne faisant pas partie d'un tag anchor) et ajoute les tags anchor nécessaires pour permettre d'accéder à la cible par un simple clic souris.

<strong>NOTE IMPORTANTE POUR LES UTILISATEURS DES PRECEDENTES VERSIONS - A LIRE</strong>

Linkificator a été entièrement re-développé en s'appuyant sur la technologie WebExtension pour permettre la compatibilité avec Firefox 57+. Certaines fonctionnalités, disponibles dans les versions précédentes, ne peuvent plus être offertes dans le cadre de WebExtension. Celles-ci seront de nouveau intégrées à Linkificator dés que Mozilla offre de nouvelles possibilitées à WebExtension.
Les fonctionnalitées suivantes ne sont donc plus disponibles:
    ]]>
	<ul>
	  <li>Raccourcis clavier</li>
	  <li>Les diverses configurations des clics sur le Widget</li>
	  <li>support du protocole about:</li>
	  <li>Importation/Exportation des réglages</li>
	</ul>
	<![CDATA[
<strong>Compatibilité</strong>: Ce module nécessite, au minimum, la version 55 de Firefox due à la mise en œuvre de technologies nouvelles (WebExtension). Le support des versions plus anciennes n'est donc pas possible pour des raisons techniques.

Cette version est une version hybride (i.e. affiché comme OBSOLÈTE dans Firefox) pour permettre la transmittion des réglages actuels vers le nouvel environnement. La prochaine version sera un module exclusivement basé sur l'API WebExtension.

Icones fournies par <a href="http://www.fasticon.com">FastIcon.com</a>
Infrastructure de localisation : <a href="http://crowdin.com">Crowdin.com</a>
	]]>
  </paragraph>
  <paragraph title="Technical Details">
	<![CDATA[
	  Pour tout dysfonctionnement ou question relative à Linkificator, Il est préférable de m'envoyer un courriel (voir <b>Courriel d'assistance</b> sur la page du module) plutôt que de poster un avis.
	  
	  Toute aide pour la localisation est la bienvenue. Pour cela, il suffit de m'envoyer un courriel (voir <b>Courriel d'assistance</b> sur la page du module) pour demander les éléments nécessaires à la localisation.
	]]>
  </paragraph>
  <paragraph title="Screenshots">
	<ul>
	  <li>Une info-bulle montre quel URL sera utilisé</li>
	  <li>Le widget fournit des informations concernant le traitement</li>
	  <li>Menu du widget</li>
	  <li>Le widget fournit des informations concernant le traitement</li>
	  <li>Réglages généraux</li>
	  <li>Réglages avancés, gestion des liens</li>
	  <li>Réglages avancés, gestion des règles utilisateur</li>
	  <li>Réglages avancés, gestion de la configuration, paramètres généraux</li>
	  <li>Réglages avancés, gestion de la configuration, listes des domaines de premier niveau</li>
	</ul>
  </paragraph>
  <paragraph title="What's Next">
	<![CDATA[
	  Les fonctionnalités suivantes seront implémentées dans une version future :
	]]>
	<ul>
	  <li>Fonctionnalités court terme
	  <ul>
		<li>Ajout de nouvelles localisations (locales actuellement supportées : en-US, fr et ru)</li>
	  </ul>
	  </li>
	</ul>
  </paragraph>
</description>
