<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<description>
  <paragraph title="Summary">
	<![CDATA[
Преобразует текстовые ссылки в кликабельные.
	]]>
  </paragraph>
  <paragraph title="Description">
	<![CDATA[
Это дополнение разбирает текстовые части HTML-страниц для сопоставления гипертекстовым шаблонам и преобразует их в кликабельные ссылки в соответствии с заданными правилами.

<strong>IMPORTANT NOTICE FOR USERS OF PREVIOUS VERSIONS - PLEASE READ</strong>

Linkificator was developed from the ground up as so-called WebExtension. This makes Linkificator compatible with Firefox 57 and later. Not all options of the previous version are currently available as WebExtension. As soon as Mozilla implements support for missing functionalities in Firefox, they will be integrated in a future update of Linkificator.
As a result, some features are no longer available:
	]]>
	<ul>
	  <li>Keyboard shortcuts</li>
	  <li>Various Widget clicks customizations</li>
	  <li>about: protocol support</li>
	  <li>Import/Export of settings</li>
	</ul>
	<![CDATA[
<strong>Compatibility</strong>: The extension requires at least Firefox 55. Because the extension makes use of modern web technologies and the latest WebExtension APIs, support for older versions of Firefox is not possible for technical reasons.
	
The current version is an hybrid version (i.e. displayed as LEGACY in Firefox) to enable to propagate current settings to the new environment. Next version will be a pure WebExtension add-on.

Значки: <a href="http://www.fasticon.com">FastIcon.com</a>
Система локализации: <a href="http://crowdin.com">Crowdin.com</a>
	]]>
  </paragraph>
  <paragraph title="Technical Details">
	<![CDATA[

  Сообщить об ошибке или задать вопрос о работе Linkificator можно, отправив письмо разработчику по электронной почте (см. <b>Адрес эл. почты поддержки</b> на странице дополнения).

Приветствуется помощь по созданию различных локализаций. Для этого отправьте разработчику письмо по электронной почте (см. <b>Адрес эл. почты поддержки</b> на странице дополнения) для запроса локализуемых материалов.
	]]>
  </paragraph>
  <paragraph title="Screenshots">
	<ul>
	  <li>Подсказкаp показывает, какой URL будет использоваться</li>
	  <li>Виджет предоставляет некоторую информацию об обработке</li>
	  <li>Меню виджета</li>
	  <li>Виджет предоставляет некоторую информацию об обработке</li>
	  <li>Настройки Linkificator</li>
	  <li>Расширенные настройки, управление ссылками</li>
	  <li>Расширенные настройки, управление пользовательскими правилами</li>
	  <li>Расширенные настройки, управления конфигурацией, общие настройки</li>
	  <li>Расширенные настройки, управление конфигурацией, домены верхнего уровня</li>
	</ul>
  </paragraph>
  <paragraph title="What's Next">
	<![CDATA[

Следующие функции будут реализованы в будущих версиях:
	]]>
	<ul>
	  <li>Функции в краткосрочной перспективе
	  <ul>
		<li>Добавить поддержку нескольких языков (в настоящее время поддерживаются языки: en-US, fr и ru)</li>
	  </ul>
	  </li>
	</ul>
  </paragraph>
</description>
